其實國歌法係用黎搞尻班中小學生

如果教畜唔歸邊，中國同政府無辦法搞尻到d學生
但事實係班教畜會9秒9助紂為虐

係到對咁多位後生仔講句對唔住，局勢將你地逼到去盡頭，雖然唔合理但已經無得選擇，必須奮力抵抗。

呼籲咁多位中小學生，將所有配合極權逼害學生既教畜，拍底佢地片，起佢地底，等清算時可以搵埋佢地出黎

小學生只關心今晚打咩機